有無油塘巴絲聽到怪聲?

有無油塘巴絲聽到怪聲?
大聲到窗都震埋

有 好沉既ong ong聲咁

好似電影d怪獸出現既音效咁

咩聲?

好似好大聲既引擎起動咁

之前已經有啦喎
好似係整條康城藍田橋

仲有啲水聲

咁夜仲開工擾民

好似整路 係咁震

好煩 點訓

整柏油路